錢可以輸, 皮可以收, 股可以災, GME....

不可以放!!!

WSB: I am WSB, and I see a whole army of my fellow, here,
in defiance of Tyranny. You’ve come to strong hold GME as free men, and free men you are. What will you do without freedom? Will you strong hold?

GME holder: Strong hold? Against that? No! We will sell! And we will live.
William Wallace: Aye. Strong hold and you may lose. Sell, and you’ll live...at least a while. And dying in your beds, many years from now, would you be willing to trade all the days, from this day to that, for one chance – just one chance – to come back here and tell our enemies that they may take our money, but they’ll never take our freedom !!!

GME AMC 齊齊
BUY AND STRONG HOLD

Strong hold!!!!!!!💎🙌🏻

收到，coco哥

At least 30000💎🤚🏻

空軍同我含撚

要幫IPOE(即係sofi) !
昨日得Sofi 可以買GME

吉巴點睇可以squeeze 到幾錢